屌 Elsa真係好能正

佢含情脈脈個樣

好似又執左少少 成日進化

對眼進化得好勁

蓋清都離棄高登

整容又點 上鏡靚唔假咪得

波叔唔理我咋

我照屌佢個咀 ！

仲以為係卡通片個個

哇